香港要贏 香港要獨立

【對準政權】跳閘絕對係 直接經濟制裁港共政府

獨立

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

如果可以獨立

要呢條寫入憲法：市民有自由上網的權利。除非涉及軍火交易、毒品交易、偽造文件、偽造證據、代考公開考試等法律明確指定的違法行為。否則，所有政府及政府部門，不得以任何立法、行政或其他手段，干預互聯網及傳媒運作。